{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034297?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 서프랩 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 22:00までチェックインが可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、直接確認する必要があります。 ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人につき1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックインの際に利用できる予約特典としてはサーフィン用品のレンタル(3万ウォン)、サーフィン講習体験(8万ウォン)、駐車場、荷物保管及びWi-Fiが可能です。 調理は不可能であり、共用の調理台もありません。 代わりにサーフィンスクールの運営、サーフィン用品の販売、1階のカフェがあります。 周辺の名所としては南愛港、休休庵、注文津水産市場があり、美味しいお店としては魚粥専門チャンフェッチプと東海マッククスがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日の予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "22:00以降でもチェックインは可能ですか？",
            "answer": "22:00までチェックインが可能ですが、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームでは何人まで泊まれますか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、お支払いの際に1人につき1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる予約特典は何ですか？",
            "answer": "チェックインの際に利用できる予約特典としてはサーフィン用品のレンタル(3万ウォン)、サーフィン講習体験(8万ウォン)、駐車場、荷物保管及びWi-Fiが可能です。"
        },
        {
            "question": "料理はできますか？",
            "answer": "調理は不可能であり、共用の調理台もありません。代わりにサーフィンスクールの運営、サーフィン用品の販売、1階のカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては南愛港、休休庵、注文津水産市場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな美味しいお店がありますか？",
            "answer": "美味しいお店としては魚粥専門チャンフェッチプと東海マッククスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 558
    }
}